牛年大吉 祝大家日日有斧頭扒食

祝大家日日有斧頭扒食

屌 早左入黎

早咗入

lm下年再㩒入黎睇

牛年放過啲牛ok？

好耐冇睇過樓豬整扒

懷疑虎年先有得食

唔好啦

虎年見，多謝各位

屌，仲未有得食？

日日有生肉食

唔慣食blue

斧頭咩扒

正喎

食得未？

早咗入 初十再返嚟

早左入

虎年再入返黎

大師，我等龍年再入返嚟睇

又早咗添 等再下個牛年先入嚟